7502豬嘴 $450正常？

見到網上面標價200唔使
灣仔就間間都450
利申：第一次買

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

豬嘴唔洗太貴
但濾心就一分錢一分貨

好多鋪都食人血饅頭！希望大家可以買完gear列返個價格出黎比大家參考下
今日係元朗買咗啲比大家參考下
6001 6003 $120/set
7501 豬嘴 $220/1
3m 502蓋 25/1
p100 45/2
個人認為 價格相差~50都叫合理

我都係逐間逐間五金行先買齊10set,
其實我見淘寶有平，呢啲經集運實運到落黎（唔好買咁多一次過），香港基本無無貨

Tw邊度有???><

同問thxxxx

Where

唔該巴打

小弟 9月1日會去台灣
問左當地某五金店 有現貨出售
有冇裝修同工 需要一齊買防毒口罩

6800 $1050
6502QL $200
7502 $200